哩條友似唔似某人？

費ga 道德L

年輕版xxx

廢咖?

渣ga 個fd

梁榮忠